東張西望做乜請個傻仔做主持

好撚似TL

😅

藍衫個

個主持？

🤣

係，好唔自然

圖呢屌你

係咩事

唔係搵你
我係搵圖呢屌你 唔係 圖呢屌妳